覺唔覺得ok啲粉果好撚好食?

早上一定叫早餐C配粉果

打手

難食到閪咁
牛肉球好食啲 無臭茜味